有無人答到我RB淋屎有無用？

等班藍絲唔敢搬走

有
但諗起嘅時候已經痾晒出黎...

有得諗
架車行過都會踩屎

屎魔法